呢款直升機好撚型 有支予係度

但係用支予對野唔怕撞壞部直升機咩？

賓周嚟

唔準講粗口